明明上網1000m 但wifi 都唔過100

用緊smartone 1000m 但wifi放出黎得9十幾仲要用緊5GHz
router用緊tp link

要經一經中國
差唔多啦

tp link
不了
換asus 或者netgear la

1000m起碼都要用AC1200
你個隻AC750，自己google下

AC1200 有200都偷笑